我不太明白你們台灣人有甚麼資格說自己不是中國人

你們的國家名不是叫中華民國嗎？？國名都叫中國了不是中國人是甚麽？？語言和中國一樣是官話，文字也是一樣是一樣是用中文，文化也是極之相近是有黑心食物，相反我們香港就不同了，有獨立於官話的語言粵語，獨特的文字粵文，沒有黑心食物，我們香港人實在太有資格說自己不是中國人了，你們台灣人真的沒有資格

中華民國=正統中國
共匪=中國淪陷區

根本現代中國得返台澎金馬，其餘全部淪陷於匪區，但似乎宜家好多人部搞唔清楚呢點 稱呼共匪為中國

你喺度同我講無用,入個網駁佢

反台灣反澳門 三地互反
最開心就支那分而治之

涯山之後無中國
不過係唔係中國人同用乜文字講乜話其實冇乜邏輯關係
呢個論點大陸人成日講，依加你又講，真係ON99

支那又想離間港台

關咩事？根本台灣人就係垃圾

中華民國唔係中國？自欺欺人

你話香港人係咪犯賤 人地台灣話你地係中國人你地重幫人辨解

離乜撚嘢間呀
根本台灣就係垃圾國家

笑撚咗，班台狗成日話香港人係大陸人都仲有港豬幫

同意

又支那離間計 好悶 我夠問咩叫中國囉 明明南北方基因係完全唔同？有成吉思汗血統夠有2億幾人 佢地都係屬蒙古管？

台仔叫你支那人點睇？

認囉 我又唔覺支那咁大問題 你好介意咩 唐玄宗自稱支那丫 唐朝最強朝代自稱有咩問題

比起叫我支那人 我仲憎人地叫我中國人 我會叫返人我係中華民國人 同果個黃河流域政權冇關係

狡辯啲乜 支那咪即係中國

唐朝又等同中國？咁全個東南亞都係中國人丫 黑頭髮黑眼睛

你連中華民族同漢族 胡族 百越 咩都解唔到 扮撚曬野話人狡辯 中國代表咩你都唔識丫

港仔台仔互罵就互相貶低對方做中國人

Chinese 就Chinese啦 , 全世界都公認Chinese=中國=中華=支那啦

係D人玻璃心先比台仔講兩句就受唔住條氣要鬧返人
咁我自己係香港人, 唔係佢地口中所講既支那人
而佢地自己係台灣人, 亦唔係佢口中所講既支那人
咁大家都唔係囉 理性小小 港台兩邊咪唔會互咁搵野黎鬧 好無癮姐
大家面對共同一個敵人 兩邊仲要安支那人呢個身份比對方 有獎分咩
屌個班台仔又係ON99
香港人就唔洗同佢意氣用事